祝今日出街嘅情侶早日得到肺炎

早死早著，永不超生

留係屋企扑野唔出去

我將會皇天擊殺今日扑嘢嘅人

依啲我親自處理

唔好咁啦，他日你都會拍拖㗎

Year3先嚟停課，冇希望了

G持情侶攬炒香港 加速武漢肺炎傳播

樓主你都係,快d死啦

社會上根本唔需要你呢d垃圾

我遲早就會君臨天下，主宰依個世界，成為新世界嘅神